（嚇撚死）搭港鐵食野差啲比人捉到

我本身住荃灣, 係響灣仔返工, 日日返工放工都搭港鐵. 我習慣由頭搭到尾, 唔會轉東涌線, 因為又要等車, 又冇位坐, 又行得遠.
咁我尋日放工就如常咁搭車啦. 尋日大老細帶左成班客上公司度, 又要我帶佢地四圍睇野(我做野間公司係大機構黎), 行足成日, 做足成日, 完全冇停過. 我買左盒沙律做早餐都唔得閒食, lunch又冇時間食. 到佢地走晒, 我又要執手尾, 結果臨尾全公司走淨我一個. 個肚鬼咁餓, 諗住食返今朝盒沙律, 點知變壞左, 唉......跟住我望下鐘, 原來已經12點幾! 死, 要趕尾班車, 跟住拿拿聲走.

我搏老命咁跑去地鐵站, 好在趕得切.
我一上車, 即刻坐低抖返順條氣先, 好在當時冇咩人, 我都仲有位坐. 坐我隔離係一個o靚仔, 十七, 八歲度, 面紅紅, 成浸酒除, 應該飲完酒黎.
可能係成日冇食野, 又做完激烈運動既關係, 我覺得自己有d暈暈地, 個肚仲打鼓. 但係我當時又冇水又冇野食響身, 夜媽媽, d舖頭又刪晒, 果刻我真係有d驚.

突然間, 我醒起個袋應該有包香口膠未食晒, 跟住我就即刻拎包香口膠出黎. 我一打開, 包野淨返10粒, 我諗住一野食晒佢. 但係呢個時候, 我隔離個男仔同我講: 可唔可以比兩粒我?
當時我心諗, 我已經餓到爆, 得返香口膠醫肚, 你去完飲酒咁爽, 仲想我分比你食? 啋你都傻!
跟住我一野倒晒落個口度, 冇理佢.

我怕佢再撩我講野, 話晒佢飲醉酒, 點知佢會做d咩? 於是我就拎個ear phone出黎, 插落個電話度扮聽歌. 其實就冇開既, 因為冇乜電.
咁個男仔都冇再理我, 大家一路搭車. 點知搭搭下......

去到美孚, 隔離個男仔好似想嘔咁, 跟住佢拎左支可樂出黎飲咗一啖, 咁就瀨野了!
企響近門有個男人走埋佢身邊, 佢拎左張証出黎, 話係港鐵職員, 車廂內及車站入閘範圍係唔可以飲食, 仲話要罰個男仔錢.
我即時勁淆底, 因為我個口都食緊野.
我個口即刻唔郁扮冇事, 希望個職員唔發覺啦!

係隻手到

我就扮訓著覺, 然後暗中半擘大眼睇住佢地兩個, 靜觀其變.
個職員問個男仔攞身份証, 抄一大輪後, 就比咗張紙佢, 跟住就行開, 準備落車.
我心諗: 好在過到骨!
點知響個職員踏咗一隻腳落車時, 個男仔叫住佢: 咪住, 佢都食野喎, 點解你唔捉埋佢?
頂佢, 竟然篤我出嚟!

仲搭黨鐵

個職員聽到, 即刻行返轉頭, 走左過黎我身邊.
佢一行埋黎就問我: 先生, 你係咪響車廂範圍內飲食?
我隔離個男仔: 佢食緊香口膠呀, 成包添呀, 唔信你叫佢擘大口吖!
我果時扮緊聽歌, 跟住我就好醒目咁, 扮聽唔到佢地兩個講野. 當然個口冇郁到啦.
職員: 先生, 麻煩你張開口睇睇.
我就繼續扮聽唔明, 果時都到葵芳, 諗住hea多陣都落車, 到時可以甩身.

係個口度

喺隻手度！

呢個時候, 我隔離個男仔突然伸隻手埋黎, 除低我一邊耳機, 同我講: 擘大口比人睇下啦!
響果一刻, 我實在好驚, 我諗住即刻吞左落肚算數, 但係我細個受過教育香口膠係唔可以吞落肚, 如果唔係會痴住d腸. 不過當時環境唔容許我顧慮咁多, 死就死啦, 照吞. 但係因為太大舊關係, 而且個心又驚緊, 我竟然吞唔落.
佢地兩個, 就響我身邊係咁催我. 職員: 先生, 唔該你合作d.

係隻口度

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

你唔好再寫得再長啲

講咗咁多年講撚完未

係咪會係咁loop

趕時間

完啦好嘛知你想點

新會然

食埋個飯再出文

任嗌架喎

屌咪又係食香口膠

響個口度！😂😂😂😂😂

響隻手度！😂😂😂😂😂

😂😂😂

好撚on9 但鋪排有張力幾好睇 5/10

好驚險🥺🥺

粒香口膠越食越鹹

屌
寫日記咩
你當呢度facebook啊
too long dont read

你............

拉 時事台唔係俾你咁用
手足係咪已經變曬condom

♥️

屌又loop

無限loop

屌你老母咁撚長仲以為係講故台

無獎問答題：邊樣野痴d?
A.樓主隻手B.樓主個口
C.樓主個腦D.樓主本人

[明益醫護] [代post] 人像畫大折扣 請提供證明

垃圾潮文post上熱門

完啦好嗎？

-----完-----

隔離個男仔痴啲

未完

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

屌你開喺cc台做乜9

好耐冇睇過呢篇嘢

拉啊屌你老母

咁都上到熱門

冇辦法
太多新會然

點解上咗熱門

真心好驚險 幾驚比人捉到

我仆你個街嘥左我3分鐘

文呢

個男仔好仆街

拉

未完

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落手度
跟住我就好大方咁擘大個口比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響隻手度!

係呀可

樓主隻手之前high到肺炎病毒，之後放左舊香口膠落口就中左肺炎死左

-完-

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放落屎眼度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個屎眼度!

輕輕 一推

睇故唔好駁故

聽枚～～～～

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落個口度
跟住我就好大方咁擘大個屎眼比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.

完

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放落袋度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個袋度!

睇標題已經知
拉

垃圾post上熱門 拉

垃圾post
拉

咪臭係，拉

等乜鳩即刻獅鳥個醉貓啦
執佢兩拳走人

好好笑

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放落腳度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響隻腳度!

走錯場喎

西窿

收皮啦垃圾

寫開章回小說？

真人真事

食野味咪唔敢捉你

差啲比人捉到

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但

個男仔又係度叫住佢: 響隻手度

舊香口膠好污糟

要玩新會然就咪撚開喺cc台啦

支持樓豬
cc台班on9死返去打飛機啦